點解會咁急結婚？

今年年中 我家姐經朋友介紹 佢識左個大陸既男朋友 但令我接受唔到既 係個男方既父母不斷催婚 一齊唔夠半年就談婚輪嫁 不免會懷疑 加上因為我家姐未拍過拖 亦想急住嫁 但始終我都覺得有啲質疑

Fake